\section{نمودار‌های توالی تحلیل}

\subsection{نمودار توالی ورود به سیستم}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/login.png}
	\caption*{نمودار توالی ورود\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی خروج از سیستم}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/logout.png}
	\caption*{نمودار توالی خروج\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی درخواست ثبت نام}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/sequence_diagrams/signup_request.png}
	\caption*{نمودار توالی درخواست ثبت نام\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}



\subsection{نمودار توالی بررسی درخواست ثبت نام}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/confirm_signup.png}
	\caption*{نمودار توالی بررسی درخواست ثبت نام\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی پی‌گیری درخواست ثبت نام}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/signup_followup.png}
	\caption*{نمودار توالی پی‌گیری درخواست ثبت نام\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی جستجو‌ی سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/find_order.png}
	\caption*{نمودار توالی جستجو‌ی سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی اشتراک گذاری موقعیت جغرافیایی}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/sequence_diagrams/share_location.png}
	\caption*{نمودار توالی اشتراک گذاری موقعیت جغرافیایی\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی بروز رسانی موقعیت‌های جغرافیایی}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/sequence_diagrams/update_location.png}
	\caption*{نمودار توالی بروز رسانی موقعیت‌های جغرافیایی\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی اطلاع رسانی تحویل بار}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/sequence_diagrams/inform_delivery.png}
	\caption*{نمودار توالی اطلاع رسانی تحویل بار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی تایید تحویل بار}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/sequence_diagrams/confirm_delivery.png}
	\caption*{نمودار توالی تایید تحویل بار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی رد یا قبول سفارش پیش‌نهادی}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/sequence_diagrams/accept_or_reject_order.png}
	\caption*{نمودار توالی رد یا قبول سفارش پیش‌نهادی\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی مشاهده برخط وضعیت سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/sequence_diagrams/online_order_state.png}
	\caption*{نمودار توالی مشاهده برخط وضعیت سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی جستجو در بین راننده ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/search_drivers.png}
	\caption*{نمودار توالی جستجو در بین راننده ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی مشاهده موقعیت جغرافیایی راننده ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/sequence_diagrams/watch_driver_location.png}
	\caption*{نمودار توالی مشاهده موقعیت جغرافیایی راننده ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی مشاهده نمایه راننده‌ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/sequence_diagrams/show_driver_profile.png}
	\caption*{نمودار توالی مشاهده نمایه راننده‌ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی جستجوی خودرو حمل‌بار}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/search_vehicle.png}
	\caption*{نمودار توالی جستجوی خودرو حمل‌بار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی مشاهده مشخصات خودرو}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/show_vehicle_info.png}
	\caption*{نمودار توالی مشاهده مشخصات خودرو\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار توالی ثبت خودرو جدید}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/sequence_diagrams/register_vehicle.png}
	\caption*{نمودار توالی ثبت خودرو جدید\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی به روز رسانی خودرو}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/sequence_diagrams/update_vehicle.png}
	\caption*{نمودار توالی به روز رسانی خودرو\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی حذف خودروی حمل بار}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/sequence_diagrams/delete_vehicle.png}
	\caption*{نمودار توالی حذف خودروی حمل بار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی جستجوی بین سفارش ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/search_orders.png}
	\caption*{نمودار توالی جستجوی بین سفارش ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}






\subsection{نمودار توالی حذف سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/delete_order.png}
	\caption*{نمودار توالی حذف سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی ایجاد سفارش جدید}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/create_order.png}
	\caption*{نمودار توالی ایجاد سفارش جدید\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی به روز‌رسانی سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/update_order.png}
	\caption*{نمودار توالی به روز‌رسانی سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار توالی چاپ سفارش و اطلاعات مربوط به آن}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/print_order.png}
	\caption*{نمودار توالی چاپ سفارش و اطلاعات مربوط به آن\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}





\subsection{نمودار توالی مشاهده اطلاعات تماس}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/sequence_diagrams/contact_info.png}
	\caption*{نمودار توالی مشاهده اطلاعات تماس\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار توالی رتبه بندی راننده‌ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{images/sequence_diagrams/rank_dirvers.png}
	\caption*{نمودار توالی رتبه بندی راننده‌ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار توالی پیشنهاد تخصیص سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/sequence_diagrams/suggest_order.png}
	\caption*{نمودار توالی پیشنهاد تخصیص سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار توالی ثبت نظر درباره کیفیت ارسال}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/sequence_diagrams/comment.png}
	\caption*{نمودار توالی ثبت نظر درباره کیفیت ارسال\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

